有冇方法改善大細眼問題

本身已經又毒又柒
隻眼仲要一大一細

是旦啦 都冇人睇你

大斜陰遮住其中一邊

戴con

痴雙眼皮貼

畀人發現咪好柒

我諗住扮海盜

比人發現話眼屎黎

睇錯屎眼

做吊線

貼得靚啲 就冇咁易發現
我依加就係開始用緊..
同埋你想比人笑大細眼定係仲講緊冇謂嘅性別定型？由其依加大把男人化妝